深呼吸

呼～

再黎一次深呼吸

...

再用力吸口氣

我也要進來深呼吸

陪我嗎？

對 陪你

真好

嘻嘻

嘻

訓唔著

有心事？
深呼吸

係
深呼吸緊

乖

吸得太耐俗到

呼～ 深呼吸

小心

深呼吸

有野塞住氣管

呼呼呼

甚麼

可能氣管不舒服？不會形容

你不是一個人的
感到孤單是因為你孤立了自己

咳咳

深呼吸！

那要看醫生了

心跳加速
吸口氣先~

咳咳咳咳咳

吸！

可能吧

嘔~~

如心呼吸貼近天空我的心

你喜歡甚麼味道的香水呢？

你呢

明明是我在提問

這......不錯

你去了找喔
樣子很少女啊

不會太濃烈

太濃烈的我受不了

和我一起用

等會又讓別人誤會我是女生

說不定 某天我會因這香水認出你